在更正常的时期，人们已经很难从工作中抽出时间，投票机坏了，许多人甚至很难去投票站。 为什么你应该尽早投票(以及如何投票)|约翰·肯尼迪|020年9月17日|大众科学 
 让沿海地区的水流恢复正常似乎是关键。 沉闷的沿海土壤? 这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻 
 拥挤的酒吧场景可能是大流行后“恢复正常”的最后一件事之一。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|财富 
 每个人都想知道新常态会是什么样子。 你准备好再次出差了吗? TripActions的首席执行官就指望它了，作家迈克尔·列夫·拉姆，2020年9月15日《财富》杂志 
 在这段时间里，通勤者不能走他们的正常路线——他们被迫乘坐其他地铁站去上班。 一个假期——或者一场流行病——如何帮助你养成更好的习惯呢 
 像氟化物这样的东西，对普通过滤器来说太小了，会带走这种代理的感觉。 2016年7月27日，每日野兽 
 卡莱尔写道，空军希望在正常的日常操作中，每个无人机轨道的乘员比例为10:1。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 即使在枪击前两分钟的视频中，他看起来也很正常。 独家报道:一个警察杀手的最后时刻|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽 
 该航班的飞行路线仍然靠近印尼群岛，完全在空中交通管制雷达的正常覆盖范围内。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 六个月后不育，之后恢复正常生育能力。 男人们，冰封你的蛋蛋来生孩子——和其他男性生育的方法|Tom Sykes | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在慢性肾炎的早期阶段，当诊断困难时，通常是正常的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 当派对解散后，城墙尽头城堡恢复了正常状态。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在一个正常的孩子身上，最明显的特征莫过于把别人置于自己的纪律体系之下的冲动。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 在正常情况下，它通常存在于呼吸道中。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 然后，他莫名其妙地转到另一边，那个老的、正常的汤姆慷慨地向新汤姆走来。 阿尔杰农·布莱克伍德